如果問香港的明天在哪裡，那麼，你明天在哪裡？

History is shaped by people who take action. 所有人都無可避免的身處在這段歷史當中，只是在這段歷史中，我們到底擔當著一個怎樣的角色。

選舉無用，卻有無用之用。爭取一切資源，薪津是資源，媒體曝光與話語權是資源，甚至建制的資源也是資源。而如果認為選舉無用 ，那就做你認為有用的事 ，不惜方法，寸土必爭。

寸土必爭，但不爭朝夕。力量是有目的地累積而來的，公民社會的政治意識也是在一次又一次的社會運動中不斷發展。更多的時間，會給予我們更大的力量。

時間也會帶來很多未知的改變。常說要毋忘初心，因為有些人等得久了，會慢慢變成那些無趣的大人，然後世界還是那個無趣的世界。但如果真的很愛很愛這個地方，其實不會忘得了。

不要忘記的，還有是要時刻心存希望。因為，這是我們的志業，its what we will dedicate to.

Lets keep faith.

我不知道香港的明天在哪裡 ，但我知道自己明天應該在哪裡 。

你呢？

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！